今晚就要條25基跪喺度同阿仙奴道歉

食屎la基奧特

扮咩呀車狗

禾唔喺

收聲啦

你隻車狗咁撚串

你係咪想講道謝？

收皮啦死車狗
又係到燈

死車狗又燈

我不嬲都唔燈

樓主今晚斷腳

今晚剷草教訓班阿迷

講得好！

炮縮

我斷腳冇咩用，又唔喺我踢

25基每入一球 就比一個阿狗口爆一次
留名者有份

想睇雷斯當眾向車迷道歉

今晚隻259有無得出場？

如無意外應該正選
今晚睇波嗎？？

佢地純粹想你斷腳，同場波無關係

基佬傷出集氣

助攻喎

後踭

樓主車迷